北京釋放親日善意 開放日本核災食品進口

日本首相安倍晉三結束出訪大陸的行程。中日雙方達成多項經濟協議，還強調兩國關係進入新的時代。只是兩國關係改善，背後還是關係到中美貿易戰，專家普遍認為中日雙方矛盾仍在，目前是因為「眼前的利益」不得不合作。

這或許是日本與中國大陸關係最緊密的時刻。

日本首相安倍晉三：「日本與中國大陸的新時代，我認為可以和習近平主席一起開拓。」

大陸國家主席習近平：「我們要抓住這一個歷史機遇，使之成為中日關係發展，新的歷史方位。」

中日之間的新歷史方位，從北京街頭的氛圍就能看見。

日本記者：「北京中心的天安門今天也有大批觀光客造訪，這裡並排掛起日本與中國大陸的國旗。」

中日雙方就52項一帶一路相關的鄰國基礎設施建設計畫達成合作共識，還對總額達到180億美金的500項經濟協議簽署了備忘錄。北京更釋放善意，同意適度開放日本核災食品進口，中日關係空前友好。

日本記者：「友好背景，還是因為中、美之間的貿易戰，以北京角度來看，接近與美國建立良好關係的日本，有著希望藉此打開僵持局面的考量。」

北京政府拉攏日本，背後當然和中美角力有關，至於安倍也希望習近平能幫忙協調日朝關係。

日本記者：「對日本來說，與大陸的經濟關係當然很重要，此外關於解決北韓綁架問題，和大陸交惡也不行。」

中日雙方各取所需，東亞局勢，或許也能走向新格局。

被美國打到Short咗

為咗救黨，何止要蟻民食草，食屎都要

反正都係班支那狗五毛食

平時蝗蟲食晒元素周期表都死唔去
幫日本清垃圾就岩喇

中國啲食品仲毒過福島

區區核幅射，我國人民吃元素週期表都唔會有事。
人民日報：有害核幅射對人體無害

x2
食慣元素周期表既中國人點會怕日本D輻射食物

冇朋友

無錯

大佬你唔好跪得咁快啦
後面啲細既真係跟唔切

南京大屠殺
慰安婦
釣魚台
靖國神社

其實香港歐美一早解禁

諗住以後仲搞咩反日示威
d大陸喱又可以趁火打劫
點知係而家180變
係走去餵大陸喱食日本核子野

食埋鈾元素之後, 中國人又征服元素榜一格

呢啲政府真係....

又唔係啲領導食
沒事兒沒事兒

講真 人地核災食品安全過中國無災食品好多

幅射物質都只係元素表既一部分，冇事既

沒事兒,沒事兒

講真日本東北米以前食過係幾正

益d大陸喱啦

學毛澤東話齋
中國十幾億人 不鬥行嗎?

唔食死番啲人 點養咁多人呀?
中國十幾億人 不死行嗎?

邊撚個唔食就扣公民信譽分

支那人百毒不侵

大日本帝國

沒有日本皇軍就沒有新中國

中國人有口褔了
黨真偉大

日本核災食品都比支那本土食品安全

勁
日本所有食材都高質
中國就偏係要拎唯一唔高質嘅放入口

日本先真係勵害了 我的國
私たちはすごいね！

完全當支那係水魚。但支那好開心

開放日本核災食品進口
加速中國人體能轉形 .. 食撚完元素再食 radio active

分分鐘核災食品仲健康過強國食品

跟唔切呀

習大大下次去日本參拜靖國

右翼果班一定要出黎招呼佢呀

食啦 支那狗

支那人本身都食開架啦

食核廢料可以造福世界